係咁話好驚乜撚二哥鄧炳強既入一入黎

你都識講依家佢都已經係in charge
當佢上台既時候你只會係見到一個係傳媒面前唔再修飾既一哥係到
其實分別只係佢會激嬲更加多既香港人
同時間,唔通佢唔上台,香港警察就會變好?
選擇性執法,濫捕,濫權,過份武力,威脅被捕人士,濫用私刑,講大話,齊哂章
就差最後一步用實彈去鎮壓其實其他都做齊哂
唔好係咁係到長他人志氣滅自己威風
你愈話驚佢愈做個白色恐怖出黎,佢愈上台就愈令其他人無所適從

當然,若果你有辦法可以煮死對家一個話事人既時候又唔介意你去用辦法去搞佢
如果唔係唔好做一個恐怖既氛圍俾自己踩入去

黑警是沒有無辜的

推

唔好講到好似佢上台之前香港好似個世外桃園一樣,係,佢上台可能更惡化,但依家既環境都絕對唔係好

我睇唔到邊個上台會有好轉,狗全部都係狗,根本唔會有好人